女童遭表哥性侵 小表姊機智救她逃狼爪

2012年5月新北市一名國小6年級女童寄住姑姑家期間，慘遭色表哥性侵，所幸當時就讀國中的表姊回家發現她躲在棉被裡痛哭，還拿破碗想要割腕，追問得知實情後，機智要表妹保留染血衣褲當證據，並帶她逃離狼爪，事後女童的姑姑趕緊將她送回南部，而女童的母親則誤認她僅遭表哥性騷擾未追究，直到女童上國中，向輔導老師說出悲慘遭遇，才揭發色表哥淫行。新北地院昨依加重強制性交罪判這名色表哥8年6月徒刑。

判決指出，被害女童就讀國小6年級時，寄住新北市樹林區的姑姑家，與讀國中的表姊睡同房，2012年5月，年紀較大的表哥竟趁妹妹外出時，在客廳沙發性侵女童。

表姊補習結束回家發現女童躲在棉被裡哭泣，手中還拿著破碗想要割腕自殘，追問之下，女童崩潰大哭，說出受辱經過，表姊震驚之餘，機警詢問女童有無相關證據，見女童拿出沾染血跡的衣褲，立刻要她好好保存證據。

隨後女童的表姊趕緊打電話通報媽媽，並要女童先躲在大門旁櫃子後面，趁哥哥在客廳專心玩電腦之際，藉口出去買東西，帶少女童逃出家門，由媽媽連夜將她送回中南部。但女童並未向母親說出一切，母親始終誤以為女兒只是遭表哥毛手毛腳。

女童隱忍2年，直到就讀國中二年級時，學校輔導女老師察覺她經常隱瞞自己的想法，因此找機會播放《25歲，國小二年級》的紀錄影片，藉片中導演自述8歲時曾做錯事，卻遲未誠實正視自己內心的愧疚、羞恥，來鼓勵被害人勇於面對自己的過去。

被害人看完影片，受到導演的勇氣啟發，才向老師哭訴2年前曾遭表哥性侵害的往事，並在老師協助下報警逮狼，新北地檢署依加重強制性交罪將這名色表哥起訴。

新北地院開庭，色表哥矢口否認性侵表妹，但法官考量被害人指控始終一致，表哥則供詞反覆，且在檢警偵訊時，曾兩度承認性侵，加上被害人沾染血跡的衣服下襬，鑑定出色表哥的DNA，因此不採信色表哥辯詞，昨判他8年6月徒刑；仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

所亂。

新北+1

鑑定出色表哥

教畜

西9利

咁都得八年徒刑 台灣人幾時轉食咖哩

屌你老味而家強姦都寫做性侵，搞到要睇晒內文先至再估有冇真係屌到

就快架啦